曾陪同12歲手足一齊見律師既班主任 突然間變左做控方證人！

12歲印度籍男生的大律師石書銘於庭上投訴，控方證人列表中的第8名證人李姓班主任為控方提供口頭供詞，但辯方認為其立場不妥當，要求法庭紀錄在案，因該證人一直有參與被告與代表律師的會面、一直亦有陪同被告上庭，證人深入參與控辯雙方的討論，因此他清楚知道辯方的策略及法律意見。另外，辯方向律政司去信時亦有包含該證人的撰寫信，故他亦可能是辯方證人，而辯方一直不知道控方會找李老師作證人。

Cls, 正教畜

on99

屌

cls
咁撚樣都得

12歲

On99

屌你老母閪，知唔知咁做同毀咗個小朋友嘅世界無分別，佢以後唔會信人

仆佢個街，真正教畜

一定要報仇

咁撚狗

代表第四被告的律師指，由上次提堂至今，控方給予辯方的警方拍攝片段中，有17條片段顯示警方與被告對話的畫面，但片段卻被消音。

做25嘅下場

呢條撚樣要落無間地獄

咁撚仆街

有老妨之嫌wor

社工教師都係仆街 最唔撚信得過

班教師狗為左升主任幾無賴都做得出
任何有法治的國家都唔會容許呢種情況

嘩，有冇再賤啲呀

藍屍老師賤到陷害學生

去到一個位黃絲藍絲都會篤上司
篤死左就坐上司個位

姐係現在大陸

又或者政府威脅佢，唔做PW就搵啲藉口註消佢教席迫佢就範

個班主任係被動定主動做證人？有冇得拒絕？

嘩屌你老母

'講俾你信得過嘅人聽', 從此唔包括老師...

屌你老母教畜，你全家比狗屌完掉落樓死啦

屌⋯⋯香講人，得個講字，香得啦！

嘩屌.....

實有同學知係邊個老師

老師不嬲唔可信 平時扮好人

死教畜

冚家產

教畜
而家點幫個小朋友

無可能

教協班垃圾仲唔聲討條教畜

cls 落d人一定女落地獄

用咗納稅人幾多錢收買證人 ???

垃圾老師，拎到學生信任就咁撚樣，一定係想射個波俾官/ 為咗保自己個職位啦！！cls

隻畜牲應該全家橫屍街頭

屌你老母
佢就算比人叔一蕭一d都唔過分😡

嘩會唔會係學校迫佢做控方既證人？

On99教畜

賤種教畜

Push

咁賤，咁就算做唔到控方證人，都應該已經過哂料俾對家。。

不知所謂 死教畜

無可能啦

又唔係教師本人被捕
有咩藉口取洓教席？？？？？

推

肯定係講 唔認就打到你認
唔係又點會消音

等睇tg

換邊？當自己係意大利？

cls教畜

Cls

葉sir 唔洗初選以家應該好得閒

一定係恐嚇

改左既片都可以上庭
tvb劇都唔撚得喇

證人黎講一向都無屬性
無話幫左辯方，控方就唔傳得
不過傳左佢會講乜
會唔會harm到控方case都係未知數
唔好跟車太貼

而且可以問乜答乜都可能有局限
佢聽左律師同被告人講過乜
唔代表佢有權俾人問到既時候講返出黎
LPP只有被告人可以waive

好L恐怖

Dllm

老師批學生，好嘢

屌佢老母狗撚到
依D仆街藍絲老師死一萬次都嫌少

正解
大把教畜為升主任撈輔警

#51就無錯
就算最後石書銘令條教畜不能做證人
doj已掌握大量對12歲手足不利的資料, 結果都係超不利

正仆街

印度籍仲要12歲

教畜

CLS

其實信得過既人， 仲淨返邊個？

賤精

一個老師可以做到臥底咁嘅行為
咁到底呢啲係咪共匪滲透特工
落香港嘅教育系統入面
呢個班主任係咪黨員
佢係咪被制裁名單中

已經超越藍黃黑白良知
係一個字 賤

威迫利誘嗰類

唔駛諗到咁複雜，淨係佢私下過晒料俾控方，就算上唔到庭，根本已經嚴重影響辯方策略。
甚至再難聽啲講，依家係又人做二五仔囉，士氣大受打擊。

收買左？

#66果種係法律界omdb的維穩講法

實際狗方等同指示條友去做spy[一直有參與被告與代表律師的會面]
呢個係好嚴重

起底

可唔可以推翻成份口供？假設唔係狗官

嘩好撚痴線

賤撚到

邊位教畜咁仆街

cls
香港仲可以衰到咩地步

文革鉄拳

就算做唔到證人,啲料都過晒畀班畜牲
屌你老母個狗西真正豬狗不如,快撚啲開名

睇佢款似藍師喎

黃嘅點會咁樣害自己學生

Cls教畜

Cls 咁樣害個學生 死教畜

為人師表

印度籍手足

4字真言
升你上去

其實香港教育界好黑暗,無人照根本好難升到

唔止黃絲老師可以攪死自己學生
藍絲一樣會屈自己上級暗黃

中共玩左呢套幾十年

痴線乜撚嘢仆街教畜
咁就累咗個學生一世
佢瞓覺我安唔安樂呀

Push.

我屌 日日新鮮日日甘
究竟可以有幾荒誕
真係善良限制左我嘅想像

自己學生都跣 仲要得12歲
狗都不如

狗撚到 有冇名?

細良其實都有暗示過
為左食上司個位就黃絲都會去共產黨篤灰,教師的敵人係自己同事

呢個係人性,人工差好遠

想知姓李嘅老師全名叫咩
純粹關心下

咁撚樣都得嫁咩

屌 死全家啦

屌你老母閪 隻教畜狗撚到

屌你老母

DLLM

臥中臥？
我睇唔透

不可靠證人

好撚賤格，利用學生信任最後竟然反咬一啖

12歲已要上人生最殘酷的一課，
係共產黨社會，
乜人都唔可以信

屌你老母死教畜

好想認識呢位老師

自己

Diu 控方亂咁黎cls
個老師又仆街dklm

狗官都冇得唔推翻 呈堂證供邊有得消音 老妨架

唔應該surprise
共產黨文革仔女鬥死父母都做得出
E+出賣學生算d乜
食血饅頭係共匪專長
呀sir你實死全家

食屎啦
死教蓄

呢d真係正仆街 屌佢老母

痴撚線

屌 痴撚線

呢件真喺要搵出嚟

屌你老母起底啦

住係香港啲印度人好大獲
一過國安法就捉晒返大陸打靶

狗撚

痴撚線
但法庭有冇照比佢做證人

一人一封家長信
有違師德

咁撚賤

抬唔抬得起頭做人呀你

香港有神獸保護
有冇個教蓄既資料?

鶳

老豆搵仔

咁仆街都有

旁聽嘅話會知

呢啲極品閪人

竟然對住個細路都做得出

政府依加都惡撚曬架啦 仲使你加把嘴？

如果真係唔想做 , 夾硬都迫唔到架啦

屌你老母,做金手指

其實警方傳召做證人有冇得拒絕？
同埋點解會係老師陪男童而唔係家長？？

講還講唔好起底曝咗光人地仲點見人我哋畀啲公德心旁聽咗都唔好起底千祈千祈

真正既痴撚線

應該可以拒絕

賤就已經無良知

搵唔搵到邊個黎 要認住

屌你老味

咁如果佢上庭之前遇到啲 不幸事件 搞到上唔到庭
係咪要等埋佢先審得？

BTW知唔知邊間學校

開名啦屌

相信記者已經知邊間

印度同大陸打緊仗
死梗

自己都信唔過自己

為左害死一個13歲時小朋友
真係生仔無屎忽
生女比人屌

真教畜

等報應喎

唔包括任何人，請參考文革

係咪應該叫老妨
之前一直參與討論案情

但又隱瞞住將會成為控方證人

證人用被告不嬲都唔可以有接觸
若掉返轉, 原本係律政司果面既話, 突然出走,
政府一定出手告佢妨礙司法公正

根據被告人不可接觸任何控方證人

而佢一路做緊
係咪曲線想將單case 廢除

屌佢老母，咁撚狗???

屌佢老母呢啲死仆街真係跳樓死啦撚樣

做得教畜都無邊個係好人

邊撚個教畜，睇下有無人知係乜水

檢控涉及家庭暴力案件的政策？？？
淨係家暴先係咁？

開名未

接放工

之前仲有人護航話嗰啲閪機有監察作用
笑撚死

又有子彈connect 印度

正仆街，有報應

Pushhh

香港法治…………

邊個老師咁仆街 叫佢啲學生爆佢樣出嚟

比假證供屈小朋友

仆街乜撚野老師黎，個細路咁樣玩完好過到良知咩

會唔會咁樣引致到唔公平而判學生無罪呢？

畜到咁都第一次見
有錢收咩

咁係咪防外司法公正

人渣

.想知邊個老師咁正義

仆街教畜

妨礙司法公正喎，雖然本身都唔公正

教蓄

落撚硬地獄

Hostile witness wor

賤過狗

冇聲係後製定點？
後製片可以拎上法庭

老師教你仁義道德 但一個冇仁義道德的中國人你都信

個細路以後都唔信人都係拜仆街教畜所賜

情理兼備姐
在情要幫學生，在理要講自己見到既事實

連登仔呢堆垃圾點會明

屌 真係死教畜

仆街教畜 叫乜嘢名

邊撚個黎

有冇教畜資料

What the fuck

其實係如果係控方出傳票傳召個老師要佢上庭作證
個老師無得唔上架喎
唔好跟車太貼

幾時都係咁話

文革

上到法庭唔記得唔犯法?

無click入篇嘢睇啦 咁你點肯定個老師無唔記得到？

must be

爆名公審啦

呢單Case可能頂盡只會影響手足一時嘅人身自由
但就令佢呢一世都唔相信大人
呢個心理創傷先係呢個班主任最值得聲討嘅原因

嘩，拍戲咁

仆街老師

咁細個就唔好搞咁多嘢啦

推！！！

如果係控方要求傳票佢去
個老師無得選擇嫁喎

仆街

做金手指咁撚串

好撚仆街

為人師表，仲調轉頭對付自己既學生

繼續屌都係阻止唔到暴徒踎監呢個事實

有冇人知邊個教畜？
就投訴到佢冇教席啦

好黑暗，知道嘅話請公開佢個名！

屌你老母
藍屍教畜

起左底未？

死全家啦

好撚賤

咁嘅品格去教育下一代？
教畜同警畜一樣賤

起咗未？？？

背叛人信任者
不得好死

肯撚定

唔撚係人

仆佢個街

12歲邊識得人心險惡 咁就俾個教畜出賣

法庭傳召唔可以拒絕。最多上到庭乜都唔記得。

屌那星 知唔知咁會有童年陰影架 教畜

無知一問, 如果法庭傳召, 有無得拒絕?

署理主任裁判官張潔宜

屌 教畜

咁都接受？

有LPP都照採納,好撚野omdb

垃圾！

嗅到人民幣既香味

垃撚圾

死全家啦屌

無做怕乜？說事實的陳述就得啦

好撚仆街，陰影一定會好大

嘩痴撚線 屌你老母 良心過意得去

呢d人渣

做嘜轉咗做白點證人？

咁耐都未有料？

正人渣仆街

狗提出要求叫佢轉 其次係個老師本身都藍
想做9個學生好耐

如何投訴？去教育局好似冇撚用

接放學

sd電郵去學校投訴佢

會唔會係個學生本身幫唔落？！

推呢條撚樣啦

點解會咁諗⋯ 個阿sir本身藍都覺得黃嘅做咩都唔順眼架喇⋯
佢既職責就係要幫學生唔係咩？

push

希望有投訴師可以整template

屌幫推
人渣教畜

個男仔咩學校？
可以打去學校投訴

出賣學生都做得出？
等住比你班學生批鬥番啦

上張張圖有寫
陳呂重德紀念中學

死開啦教畜
我陪你啦手足

個校長上大公報寫野，仲投乜鬼訴丫

嘩 仆街教畜

咁都得。。。

五毛嚟
唔洗覆佢

Dklm

屌，荒謬到

學生錯都要幫！？學生一定啱？

我剩係知你老母生你出黎就最撚錯

pish

砌生豬肉

呢啲一撚定不得好死

渣滓!!

信用化灰
但呢條友可以係荒唐既社會獲得名利

好垃圾

咁你哋啱撚晒佢囉

真係狗黎

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

痴撚線教渣

正宗教畜

咁都做得出...

間學校既學生唔係唔做野AR, 去教員室打柒佢都唔過份

入勞教

個班主任叫咩名？

Pin 左

25仔
咁既教畜仲可以做教師?

屌你老母 我

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

重點

推到有聲

親手送個細路行刑，仲要幫手行刑，罪大惡極

Backup ar

屌你老母 一定要刮條撚樣出黎

男童院得唔得

勁賤格

同我望住幅圖吖，你係咪仲打算講多次社工唔可信？

照打去囉

個男仔可唔可以搵印度大使館幫手？

我以為控方同辯方都有權傳召證人 唔代表係個老師想做控方證人?

其實有機會係個控方想搶個證人黎用，順便玩個老師
D差佬好興問你幾句就屈你係口頭供詞

吳重儀法官講的你比警察打唔關我事
實際係暗示警察通過強姦同酷刑強迫招認

係文明國家一早比人鎖左
但連香港大律師公會都扮盲

香港有法治的話咪無事
可惜根本無

社工老師同記者
唔可以盡信

好多人對佢地無戒心
記住正苦都請唔少

有幾多未成年扑野案係社工同教師爆出黎 你同我講佢地可信

推一推先 唔好俾佢沉

個老師正仆街
香港人唔會放過佢

老師不嬲淨係關心年年跳pt準時換iPhone

印度籍

中印衝突

係時候比咖哩多啲人知

平時學校老師天下太平個陣已經最叻氹學生講下心事 實情就係順便打探下其他學生嘅事 收完風就背後搵其他老師討論下你以為得一個老師知 其實就全校老師都知

嘩，點都得

話鳩知佢係被逼定係搏上位，自願定唔自願，總之完全唔容忍呢種華麗轉身行為

你老母完全分化緊教師同學生既關係，同埋家下打仗咩？做間諜同學生扮FD

呀同埋呢，間諜又好，細作也罷，幾廿款名是撚旦都係果類人，往往都係悲劇收場，最後得唔到大隊既信任，只能活在陰影

撤控啦屌

小朋友唔洗驚 話俾老師知個日你做左啲咩 我會幫你架

通識科老師黎 呢家睇落似係教國民教育

佢好鐘意收人學生證 迫人留堂

trust no one

邊間學校，投訴師召喚

證據呢

你想要咩證據個12歲手足我識
我幫手代post又有咩問題 唔通我見個老師唔順眼屎忽痕屈佢？

你知陳呂啲人咩質素㗎啦有懷疑好出奇？
乜證據都冇，你講到天花龍鳳都得啦
我唔想跟車太貼屌錯人啊

下 咁你依家懷疑啲乜野 懷疑我老屈個老師？
我點撚樣自爆啊 你唔信咪算

藍屍教師死全家

係啊
連登試過咁多次炒車 問兩句想fc都唔得？

咁可能我燥底咗少少 講返聲抱歉先
但我好難自爆fc比你知

唔識肥蛙，但問過相關人士，Fced.
唔可以自爆，但好多舊生
有冇畀佢教過都瘋狂share

好多人都估唔到佢會咁做
所以都幾震驚

做得老師唔撚係咁玩自己下話
會唔會係班狗做佢呀

利申：問過識少少法律嘅fd，原來錄過口供就已經可以隨便比狗傳做證人

呢條仆街

心痛佢老婆

有人已經contact過佢老婆
不過唔透露講啲咩

暫時冇更進一步資料住

哇屌

錦田見過一家四口2個仔仲有工人

又帶風向
證據又冇
不推文

教畜驚唔驚生仔無屎忽

如果係咁就太過分, 教師唔係咁

起佢底

成個感覺又比狗帶晒風向
錄過口供就算完全冇鳩用都可以比控方交上去做證人
一Q打散師生關係，白色恐怖
仲要零成本，popo又贏

總結：唔知道！唔清楚！

藍絲賤格嘅程度。。